Definições:
Virador de etiquetas, caso não seja detectada a etiqueta, deverá gerar falha e esperar o operador colar etiqueta ou liberar assim mesmo.
Na mudança de tambor para pallet, a entrada deverá estar livre para permitir a entrada de pallets
O trnaportador de tampas fica girando direto, o operador tem só que ficar alimentando

Com pallet o caminho é por baixo, com tambor por cima

Pendências:
O tambor sempre chega na posição correta ?
Receber tags com alias da Cassioli
Receber vídeo do palletizador
